# Интеллектуальные информационные системы
## Лабораторная 6
### Кочетков Тимофей Сергеевич, ПИбд-41

**Как запустить**

python main.py

**Использованные библиотеки**
0. pandas
1. sklearn
2. numpy
3. statistics


**Описание задачи**

На основе характеристик учеников (пола, расы, мат. обеспечения, подготовки)
выяснить как сдаст экзамен тот или иной ученик

Предварительно был добавлен столбец с классов сдавших предметы
(по сумме баллов создано 3 класса)

Модель классификатора состоит из 2ух скрытых слоев

Были задействованы различные функции активации и выведены различия в точности

**Результат**

Классификатор работает не лучшим образом , около 50%, 
модели отличаются, но незначительно

Ссылка на видео: <https://drive.google.com/drive/folders/1SpLyZWoj4H0uUODmrS7J0cz2evMVkupU?usp=sharing>